唔洗等坦克進場，只要證明到當日有解放軍扮警察，美國就可以名正言順取消香港關係法

唔洗等，依家就有機會

當日其實係好鬼

對面係一班人冇任何編號，根本唔似警察

亦睇得出班友唔太識聽廣東話，所有行徑同判斷極似外行人

政黨同傳媒麻煩調查下

驚牙？
唔係都屈到佢係，攬炒

屌你老母啦
當日你有冇在場呀
果班「警察」完全唔似警察
就算有number都係錯
就算美方親自派員來港調查亦不為過

推

又話當時好多「人」講蝗語，有無錄音？

行得正企得正怕咩人查
依家成個政府都信唔過
搵第三方查係最好

Push

仲難過直接罰哂成隊速龍